【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

香港民主命途多舛，時局維艱。中共魔掌所臨處，由政府高層、行政、立法機關以至紀律部門，俱全面淪陷；再配合殖民政策、「人材」引入、自由行、高樓價 … 簡而言之，此魔掌之終極目的，就是要令香港「換了人間」，將原來的香港變成一座廢都，只剩下單一任務，就是為中共續命而提供經濟效益。

如果你是香港人，你沒有打算或不能離開，你就必須要明白，這是一埸善與惡和正與邪的大對決。

你今天要無所恐懼，才可以令未來免於恐懼。你當下就要擦亮雙眼，才能夠看見閃耀的明天。

天道酬勤，不單是表彰用勤之人。正如你敢於持續抗爭，但究竟是以甚麼心態去抗爭？這就關乎智慧。

正如前言，中共魔掌當然更遍及香港各輿論陣地，由電子媒體、紙媒、網媒乃至各大小論壇，俱充斥著中共的身影。對於以操控意識形態起家的中共來說，它深明「大公文𠥔式」的低級文宣，對香港人作用甚微。於是，它就換了各種皮相，甚至披上「民主」的外衣，默默而隱晦地進行另一項操控意識形態的龎大工程 ---- 腐蝕人心。

這項「工程」之目的，是要消磨你的抗爭意志，令你自覺如螻蟻，只願偷生而甚至不欲苟活；也令你無端自設仇敵，忙於內鬥而忘記「誰」方是始作俑者；亦令你臣伏於宿命，甘於做一座廢都之犬馬；甚至令你這個族群命脈斷絕，中共倘若不能令你㝷死，也要令你死了傅宗接代之心。

年青人們，或許你會說在下危言聳聽或言過其實。但別忘了高登今日之可能已「退居二線」，但亦曾經為香港論壇留下了一句不朽的香江名句：「有圖有真相」。

以下所鋪陳之各「報導」圖片，僅僅來自一個網媒，更大多發表於過去僅僅兩三個月之內，例證俯拾皆是，選不勝選。更甚者，大部份所謂的「報導」皆屬道聽塗說，卻往往引來廣泛熱議。這已經不是偶一為之，而不得不說是一項有計劃地推展的「網絡降頭工程」，務必要集體展示，方可見其嚴重性。而此網媒已營運超過三年半。

更可慮者，當個別民主媒體正轉型為收費模式之際，可預期此網媒之影響力將會進一步擴大。

而事實上，同樣的「工程」，正在於網絡中包括其他網媒、社交媒體、通訊軟件或某些知名論壇內以不同形態呈現。

作為一個高登老鬼，希望年青人別怪我多事，例如會認為「我憎啲乜我唔妥啲乜又要你教？我嘅痛苦你會明？」

我沒有甚麼可以教導你們。本人亦非大愛左膠，而相反更願年青人愛恨分明。我只是祈願你們會懂得撥開雲霧，在接收資訊時有所警覺，愛其真所愛，恨其真所恨，認清善惡的根源，莫被「網絡降頭工程」所導引，令中共得其所哉。

最後寄語年青人，這一場正邪對決，還是這一句：「要贏就一齊贏，要輸就一齊輸。」就像在抗爭現場，不要落單。在你寶貴的人生中，吾道不孤，還有好多不相識的戰友們。所以，也不要讓自己落單。

要愛惜自己，別讓親者痛，仇者快。

多事莫怪。

中共網絡降頭術之「破親情降」

落降目的：潛移默化，令人不自覺地對父母長輩兄弟姊妹產生隔膜甚至敵意，激化世代矛盾。這是令你產生無助感的第一步。

阿妹借學債唔還錢 累阿哥收律師信：驚信貸評級花咗買唔到樓！

大學學費家人畀 日常開支靠自己 手緊連登仔索錢買燈被罵寄生蟲

阿叔促月付爺爺3000元家用 連登仔堅拒：憑乜嘢

患癌母親在家休養 連登絲打呻阿妹只顧拍拖拒照顧

一家三口置業姐夫突入一齊住 連登仔轟家姐太自私

質疑家用文化只是貪錢 絲打斥：呢個觀念好霸道

飲茶唔夾錢兼鬧人唔請客唔識人情世故 連登仔：有一種親戚叫無恥

21歲囝囝月入1萬多 父索$6000家用多唔多？ 網民：女都溝唔到

母親節不想見媽媽？ 呂秋遠：別覺得自己錯 好好照顧自己

連登仔做馬會接線生「開齋」遇粗口客 竟然係自己老豆

後悔生咗你！ 網民呻家人說話難聽

帶阿媽東京自由行 全程港女mode連登仔嗌崩潰 網民：真心灰

性空間不足佳節難做愛？ 怪獸家長監控或更「得人驚」

父母邀美國旅行一個月 DSE女生怨阻礙溫書：仲要叫我去玩？

奶奶逼未來大嫂放棄財產 人妻入門4年同遭殃 網民：無當你家人

網民力數弟婦婚後7宗罪 無付家用、趕走奶奶兼企圖霸佔單位

阿仔22歲A0禁拍拖 家姐力數台母11條變態教條：請罵醒我媽

寧離婚都不肯叫長輩？ 台女開po爆堂嫂無禮貌

港女怨跟男友媽同居難相處 網民批世界級公主病：放生人哋個仔啦

兒子不工作不給家用 與女友閃婚即搬入屋企白住 崩潰媽發文求救

毒舌親戚狂轟身材私處走樣 台產後媽媽淚訴：被三姑六婆逼瘋！

父逼小姊弟簽約「以後不可跟爸爸拿錢」 網民：老了也不用養他

稱奶奶狠趕孫女下車 知有男孫抱態度即大變 台母斥：無法原諒她

新抱狂數奶奶囉唆 斥對方撞聾無腦

轉當兼職想減家用 卻被父母趕走 樓主：我好難受！

父母明言「層樓留畀細佬」 連登絲打心悒：公平咩

呻女友家太窮兼不思進取 連登仔求教如何講分手

單親女兒給父親寫信：要嫁一個不像你自私的男人

中共網絡降頭術之「破愛情降」

落降目的：貶損愛情價值，製造兩性猜疑，令人不自覺地視戀愛如畏途。這是令你產生無助感的第二步。

港男示威無暇拍拖 女友嗌分手：香港重要定我重要？

單名買樓後斥女友不供樓 連登仔被鬧爆：你迫人上船

【帽事嘅】女友同異性朋友外遊拒Facetime 連登仔：全程冇覆我機

【帽事嘅】女友叫麥麥送 順手輸入男友好友地址 港男：代表咩？

港女逼男友Unfriend前度 成功過後反傷感情 發帖問：我有錯嗎？

到新加坡工作加薪1萬 女友喊分手 連登仔極苦惱

網民讚女友最可愛 又嘆相愛很難：怕有一日會幻滅

女友乜都好唯獨愛呷醋 逼刪前度相 台男：她越鬧我越不想刪

女友嫌養貓細菌多 迫伴侶棄養二揀一

女友跟拜山卻大發脾氣 台男無奈被分手

【帽事嘅？】指女友發開口夢多謝老闆栽培 網民聯想港男慘帶綠帽

拍拖一個月即飛「裙腳仔」男友 女網民力數10大過份事跡籲提防

【帽事嘅】港女自曝婚前懷性伴侶BB 欲「呃男友一世」遭網民鬧爆

屢遇偷食男仍衰心軟原諒 港女自白：出軌只分0次或100次

【帽事嘅】網傳港女婚前懷性伴BB 再傳疑性伴長文 網民等睇結局

男網民嘆不少港女騎牛搵馬 防不勝防無樣睇

男友：「一去Working holiday就分手」 女友開PO求助惹網民熱議

Final year時女友提分手 大學生呻失去動力

連登囡稱無安全感 偷睇男友手機發現結婚大計 網民反勸及早分手

第三者男友告發 絲打狠撇出軌男友 「七年嘅感情輸咗畀新鮮感」

【復仇者】女友分手後仍要求代付房租 男友佈局7日優雅復仇！

中大生勸勿怕A0畢業亂出Pool 專家教睇未準備好拍拖5大徵兆

已讀不回、突然失踪 網民含淚總結8個分手前徵兆

太貼心、黐身會加速分手？無條件地愛卻變成感情壓力

女友必看！網民熱數6大渣男男友特徵 玩失蹤、言而無信仲有咩？

同居前必讀 起居飲食、休息、衞生問題你忍到嗎？

男友無錢住深水埗劏房 女網民感無將來問應否分手

日日check對方電話又如何？男友還是出軌了：要騙你，不會查到﹗

「一分手我就死畀你睇」 5種恐怖情人你最怕邊種？

中共網絡降頭術之「破婚姻生育降」

落降目的：配合中共殖民手段，向本土香港人不斷渲染婚姻與生育之痛苦，目的不問可知。這是令你產生無助感的第四步。

被迫買三房與未來外父母同住 連登仔嬲爆：貼錢畀大舅？

母苦忍廿年方離婚 影響女戀愛：要求婚姻完美

與朋友睇波後post相竟激嬲老婆 港男要網友評論：佢係咪好小氣？

港夫婦月入4萬難上車 老婆怨同夫家住冇自由 連登仔大呻超委屈

結婚搵中學同學做兄弟 對方反問「我哋好熟咩」 網民無奈hurt爆

男友送Pandora訂婚戒指遭嫌棄？ 女友：戒指價值起碼要年薪兩成

【家傳之寶】男友用祖母鑽戒求婚 準新娘嫌唔啱心水：愈睇愈討厭

「為了不會忘記她」 夫堅持以前女友名字為囡命名 妻嬲爆提離婚

老公瞞同事扮未婚 攤牌後即調動資產助抽居屋 港妻爆粗大罵報復

香港地結婚真係貴！連登仔列6個必要洗費負擔 嘆「諗都唔敢諗」

調查指婚禮開支平均48萬元 樓價成結婚與否最重要因素

柴灣媽肚痛去廁所變棄嬰疑案 媽媽們感觸 齊教單打湊B尿急點算

【在職媽媽的遺憾】港媽忙賺錢 心痛仔女只黐工人 錯過見證成長

【甜蜜的負擔】自貼家中「奶樽海」 兩子爸爸：洗到懷疑人生

帶5歲特殊需要兒子入女廁被侮辱 港媽心痛：不要只顧批評不了解

【生仔要考牌】80後爸媽開專頁講教仔 望父母反思：係咪話緊我？

奶奶質疑人奶少 阿姨餵初生嬰食橙試味 新手港媽哭訴壓力超大

催交家用、餐廳大聲教仔做功課 連登仔埋怨：窮人唔好求其娶港女

斥高樓價害死情侶 連登仔：唔使成家立室生兒育女

即刻上高登推吓

濛jai
Btw hk01鐘意妖魔化特別係連登既年青人

中共網絡降頭術之「仇港媽降」

落降目的：與上述手段一脈相承，就是無間斷地再將「港媽」妖魔化，煽動仇視「香港媽媽」。當一個社會不自覺地對「母親」這個角色產生敵意，還有誰願意傳宗接代？

港媽帶囝去樂園不滿要轉櫃位 向職員喝叫：收聲，我要見管理層！

大女拒衝紅燈喊「好驚呀」 港媽懶理手抱細女照過 路人狠批冷血

帶兒子離開遊戲設施後不滿要重新排隊 野蠻港媽竟大鬧兼推撞孕婦

港媽湊小朋友返學 嫌清潔工大雨洗街阻掟 網民圍插：體諒吓啦

搭地鐵遇疑似自閉童 港媽恐嚇子女「一陣嚟打你」 網民斥無知

港媽帶仔排隊等巴士 走開十分鐘後插隊兼發爛渣：我頭先排呢度㗎

港媽急搵廁所 不滿職員指女廁方向令兒子去錯：對佢日後好有影響

港媽嫌60蚊炒飯份量少 14人唔夠分 「係咪想唔畀飽飯我哋食？」

港媽推住BB車要求買學生餐 不能出示證明反發爛 經理企硬一句KO

港媽商場要用輪椅升降台 只因細路想「體驗下」 職員拒絕反被罵

無視經理提醒 3歲童突舔食肆門口餐牌 港媽發難：你做乜唔睇實

港媽帶成年兒子求醫 無證件被拒掛號即發難：佢係處男仲係細路

BB高燒2日仍不求診 家人多次力勸 港媽：想等老公放工一齊去

兒子咖啡店內當眾練小提琴 港媽被勸阻反駁：點解唔可以奏音樂？

仲有20個先到！港媽硬搶軟雪糕：我個仔好肚餓 網民批無家教

孩子自行買$128日本筆 港媽鬧店員求退貨：呃我小朋友買咁貴嘅筆

港媽帶32歲處男兒子求醫 索病假紙不果醫生房𦧲地喪鬧

同埸加映：不斷將「港媽」妖魔化，但「帶口音媽媽」卻有「良好身教」！

【以身作則】讓座孕婦、教仔女勿影響人 帶口音媽媽良好身教獲讚

Tvb 之後 香港01會成為下個清算目標

中共網絡降頭術之「自絕降」

落降目的：當「親情」、「愛情」、「婚姻」、「生育」和「母親」的價值皆被其盡情貶損之後，還要再擊潰你的「自我價值」。如此全方位地貫注負能量，實其心可誅。

連登仔認真討論人生：識人好過識字

對愛情認真唔一定會畀你遇到同樣既人

呢個世界根本唔係一分耕耘一分收穫

識投胎人生已經贏咗九成

好心唔一定有好報

機會係留畀有機會嘅人

靚仔新同事做錯嘢有女同事執手尾 連登仔：生得靚仔真係好緊要

拍拖5年月入共4萬 連登仔嘆上車難：每次行完IKEA都有無力感

連登仔無樓結婚傷感情 未來外母：搵過現成有父幹

連登仔盤點6種買樓難度90後男生 有父幹首期贏晒

母嫌棄男友住公屋 叫女兒搵有錢有樓好男人 連登絲打灰爆求教

放棄旅行儲錢27年有230萬買樓？ 網民唔Buy：到時都買唔到10呎啦

連登仔感歎100蚊唔夠使一日 網民：我哋生存都稱不上

為幫補家計放棄活動 食飯200蚊要計好數 中大生：窮令人輸好多

半工讀累到懷疑人生？ 網民：放工咬個包就上堂…

工作沉悶、垃圾規則、方向模糊 8大原因令人離職！

扮風趣、常欺凌、愛認叻 11種令人討厭返工嘅同事！

中學成績好＝生活過得好？ 網民：當年學霸今日文員

返工被欺凌 單打講是非 網民：俾人杯葛都未算慘…

26歲月入17k 自覺一事無成 網民：搵到30k又點…

同事討厭自己有樣睇？ 從眼神、語氣留意四個徵兆

毫無存在感 返工冇朋友 網民不解：我做錯咗啲乜？

任職蚊型公司苦多於樂？ 網民：清潔都要做埋…

連登仔呻被樓價壓死 上車靠辭職申綜援輪候公屋

連登仔糧尾只剩100蚊 求教如何捱到11日

月入3萬仍唔見使？ 網民：香港地無樓你搵幾多都係垃圾

【月光族】感自卑、生活失安全網 5大貧窮人生造成的心理壓力

大學生投身社會喪鬥志？ 網民：變咗港豬咁生活…

拍拖6年無能力買樓結婚 連登仔背女友默默流淚：覺得自己好冇用

公屋出身大學生怨想要私樓名車就要捱一世 「活了廿年已經很累」

結語：

煽動人民內部矛盾，鼓動階級鬥爭，泯滅個人價值，藉此轉移視線，從而鞏固政權 ---- 你會很難想像這些中共文革式的技倆，會在香港出現。

然而，如果這些技倆是以「文化媒體」、「娛樂媒體」甚至「民主媒體」來作為包裝呢？你的警覺性就會大幅降低了。

中共是一頭意欲控制一切的怪獸，包括操弄人心，看當今中國大陸即知。而只要你全盤或局部地接納這些「腐蝕人心」的資訊，在人生路上，你的抗逆能力也將大幅地降低。

「行到水窮處，坐看雲起時。」生命中總有挫折，卻永不代表水盡山窮。以澄明的心，在失落時保持正面的心態，風雲過後，就是彩虹。

與香港人及年青人共勉。

全文完

文盲可恥

哇屌

［抗分化］共匪一直以嚟都係玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

push

不嬲都話01賤格過大公文匯

大公報都係佢有佢講 最多話下你暴徒
01真係睇得出係有啲洗腦feel 少少言語技巧等你信哂佢講乜

好多圖 但推

真係好撚恐怖
共產黨真係 好撚痴線啊
我睇完我真係唔敢想像
原來已經去到呢種級別

推

小罵大幫忙 共媒常見技倆

文匯大公係擺明旗幟鮮明搏屌

用黎掩蓋其他共媒維穩既角色

即係文匯大公係 tree根/元秋 之流
01就係曾鈺成

其實就一早有人講過架啦
但係好多人呢排先覺醒
真係陰d陰d俾佢呃左都唔知咩事

係呃左好多人.... 尤其淺黃/左膠

以後抵制tvb一定要寫埋hk01

怪唔之得呢D完全冇關既事次次都攞黎狂出

其實係因為我本身就無睇開01
所以清楚佢用咩黎做新聞
屌 分分鐘果d 連登po 都係01自己出 跟住拎黎做新聞
又搵人係頭幾個comment hk01死全家 扮曬真有其事
我懷疑最近d 人話同老豆老母嘈交 又唔po圖果d都係想分化兩代人既手段

HK01係我舊公司樓下，根本成棟大廈都染紅，包括我舊公司

我好似見親都去鬧01死全家

唔出奇 中共維穩係不擇手段

係成個香港都染紅呀

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

Hk01係咪take撚左weed寫出黎

睇完今晚發惡夢

[b][limegreen]這項「工程」之目的，是要消磨你的抗爭意志，令你自覺如螻蟻，只願偷生而甚至不欲苟活；也令你無端自設仇敵，忙於內鬥而忘記「誰」方是始作俑者；亦令你臣伏於宿命，甘於做一座廢都之犬馬；甚至令你這個族群命脈斷絕，中共倘若不能令你㝷死，也要令你死了傅宗接代之心。 [/limegreen][/b]

香港01係紅媒個個都知， 但估唔到佢個手法可以係咁

之後睇01要加倍留意

擘大眼睇清楚

最重要都係保持理性同獨立思考

多謝師兄無私分享好人一生平安

推推推心機po

這項「工程」之目的，是要消磨你的抗爭意志，令你自覺如螻蟻，只願偷生而甚至不欲苟活；也令你無端自設仇敵，忙於內鬥而忘記「誰」方是始作俑者；亦令你臣伏於宿命，甘於做一座廢都之犬馬；甚至令你這個族群命脈斷絕，中共倘若不能令你㝷死，也要令你死了傅宗接代之心。

睇完
但太多字 要懶人包先得
推
唔好再睇染紅01啦
會潛移默化搞到個人溫溫dun dun

有冇咁懶呀

睇頭尾啦 中間d圖係例子

推
痴撚線

圖例多到數之不盡
推

我懷疑好多都係班01狗自己作故仔上黎
然後抄自己

01狗

好po要推
呢種潛移默化嘅影響真係好大
大家要再多啲過濾下接收資訊嘅背後目的

但慘在佢地捉到連登仔心態，標籤分化樣樣信到足

推佢老母

我家姐以前日日睇 洗左唔小腦

成日都話咪睇港共01

中心思想係佢地係散播無力感？

推
請大家block柒HK01
一個字都唔好睇

Push

同埋分化唔同世代

睇完我啞口無言
日日睇呢d負面「新聞」 個人仲點會有希望同夢想

今次啞多人自殺就可見HK01有效
我地要為香港注入正能量

咁689應該係東方

其實如作者所說 哩度都已經滲入左中共既人
大家睇下 晌度嘈咩杜汶澤請唔請個演員單野。。。。
大佬。。。。關香港政策咩事

推比多啲人睇

近期d既例子

杜汶澤 拖糧同chantale
達哥 簡體字同 64 69 表態
許志安偷食

我都睇到有一大堆acc 係借上面幾件事狂開新post
想將有用既資訊推走晒

擁

你講緊支那01抄po?

唉 希望大家都睇到哩篇會識醒

文匯大公係低級紅
支那01係高級紅

上帝視角睇到曬 知你地捱晒義氣。消化

01係新聞傳媒界毒瘤癌細胞，會擴散的！

HK01唯一好就是直播

如果大家共識晌指定tag 出抗爭野 吹水區就for臨場通訊用
同建議admin睇睇可唔可暫時將熱門只show果個tag
咁會唔會好啲？

要多啲人睇到

真係要深入研究中國歷史
特別近代共產黨既事件
知己知彼

提防01
我冇野講 我唔信你 你冇委任証 你冒充警察

高質
同埋高學歷廢青嘅兩篇文一齊睇就啱

廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男：文化馬克思Cultural Marxist嘅divide and rule

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

咁佢地咪照用個tag開
你應該未見過成版時事台都係風化新聞

有睇過希望多d人睇到

真係未。。。。 但係狂出埋啲咁野其實就知係鬼

知咪知 佢目的只係阻礙資訊流通

兩年前做過01，呢間野真係仆街來，辭左之後連見都唔想見到，尤其係熱話，炒新聞炒得咁醜樣

樓主

我淨係負責轉貼 要拜過高登拜

濛狗

推！！！！

癡撚線 濛絲用咗幾耐時間去整

屌，當我無講過

整合嗰位巴打好有心機

下下報新聞都連登前連登後 咁洗撚你報新聞 直接上嚟仲快
垃圾01

好文 要推

推上熱門

每一篇都好似白姐姐上身咁

到底原樓主睇咗幾耐HK01先整合到呢篇嘢出嚟

長知識

談香港媒體立場背景

tldr：block7左hk01就可以

咁知左可以ban ac ? 但係可能又會再申請過。。。煩

鏡好易傷到自己

難怪隔離po出站 媒體屈個小學生講暴動 得啲人屌個小學生

中共只係想不斷製造仇恨
想人民之間不斷內鬥

真係要推
大家都要小心

我無野講
支那01要屌到同CCTVB一樣變過街老鼠先得

p牌仔

hk01唔係個個都睇 大家都明
宜家問題嘅重點係 加深緊 兩代/三代人之間嘅矛盾
你哋唔睇 都感化下屋企人睇第二啲媒體
出事唔係一兩日嘅事 啲post 真係好毒
hk01死全家

啲乜柒網上熱話嗰啲比fake news更邪毒
根本可以憑空鳩吹啲嘢就擺上去扮新聞
完完全全係精神污染 令網絡烏煙瘴氣

其實hk01啲圖
好有幫港出聲啲圖既感覺
總有啲大陸7味
雖然包裝咗

01 係習近平派于品海開

於品海曾經協助日本出版商商談《明報》收購事宜，雖然事沒辦成，據說卻給金庸留下了極好的印象。據某周刊說，於品海花了多年時間與金庸套近乎。“他花了很多時間陪金大俠看戲、食大閘蟹，又不時大談辦報理想，令金庸老人家十分開心”。據說他還與金庸建立了“義父義子”的特殊關系。

1991年12月，於品海與金庸進行首次交易。然后自1994年12月1日起，分五次全部讓給於品海。就這樣，於品海大模大樣地出任明報集團副主席，在金庸的直接關照下處理日常事務。1994年3月31日，明報企業有限公司宣布，從當日起，金庸及沈寶新退休，分別辭去董事局主席、副主席職務。同日，於品海被委任為董事局主席。金庸受邀擔任名譽主席。這年，於品海才35歲。次日，《明報》刊出金庸的講話，在這個講話中，金庸對於品海大加稱贊。他說:“過去大約10年中，我熱衷尋求一個聰明能干、熱心新聞事業、誠懇努力的年輕人，可以將《明報》交托給他。如果不是我運氣好，不會遇到於品海先生這樣似乎度身訂做的、比我所想象、所要求更加精彩的人才。”

1993年9月，《明報》副主席、掌握實權的新老板於品海宣布創辦《現代日報》。報紙尚未面市，廣告費就花掉2000萬港元，創香港傳媒創刊廣告費用之最。作為《明報》的補充，《現代日報》是以市民為對象的報紙。這也是一份全新概念的報紙，在香港開天辟地全部採取橫排。於品海聲稱，橫排才符合國際規范，中國內地全是橫排，此舉必將對1997年后的香港報業產生深遠影響。此后，《明報》股價一路上揚，由原來的4港元飚升到10港元以上。於品海個人的賬面財富也由5億多攀升至13億港元。

1994年4月，於品海正式接替金庸任《明報》主席，並當選為香港報業公會主席。某雜志封他為“香港梅鐸”。誰也沒有料到，正在平步青雲之際，於品海多年前埋下的“地雷”被人引爆了。

1994年10月10日，香港《經濟日報》獨家披露，於品海在加拿大留學期間，曾觸犯偷竊、冒簽支票、非法使用他人信用卡、私藏槍支等7項控罪，被判入獄兩年減一天。當晚，於品海發表聲明，承認自己20歲時在加拿大求學期間，曾於1979年的3個月內，因使用他人支票和信用卡，涉及金額4600加元，以及無牌藏手槍，全部控罪共判刑兩年減一天，但實際服刑4個月獲釋。於品海陳年案件在香港掀起軒然大波。金庸知悉后大吃一驚，對於品海隱瞞案底感到遺憾。

金庸認為這件事至少對《明報》短時期會有影響，“董事都會有影響，何況主席!”金庸認為，他選於品海為接班人並非感情用事，他做過調查，結論是於品海的歷史清白。外界有評論說，這一事件對金庸打擊太大了。香港立法局議員詹培忠10月11日發表講話，稱這一事件“令傳媒本身的聲譽及形象出現瑕疵。對此，身兼報業公會主席的於品海，確應有自動辭職的勇氣”。批評與譴責從四面八方涌來，於品海被迫先后辭去報業公會、明報企業、南海發展的主席職位。不過，《明報》及南海的控股權仍牢牢攥在於品海手中。

此后，於品海出現了一連串的投資失誤，或者說主觀犯錯。據說，於品海在債台高筑時走了一步神秘的棋。又因為與獨立核算師“不咬弦”，核算師披露，於品海先后拿出4宗3億港元的款項給身份不明的機構。《明報》的正業是出版報刊，拿貸款去放貸及投資他業（據后來的披露，其中有一筆款是用於加拿大開辦賭業），既隱瞞了股東，又違反與銀團的貸款協議。所以，香港証監會與聯交所於1995年8月22日早上宣布《明報》停牌。

一路都對呢啲所謂「新聞」好反感
你又唔知出post嗰個係唔係鳩噏係唔係真
之後就當新聞噉唱到通街都知
都知HK01唔係啲乜嘢好嘢嚟

要識得用積極態度面對

巴打好有心機整呢個post

必定要推

真係唔明點解論壇po都可以攞黎做新聞
現實生活冇野比你報咩

推, 認真po

陰啲陰啲咁洗腦真係最撚賤，大公文匯都擺明要隻抽

而家有人分析真係下個目標就要收佢皮

利申冇睇開 淨係知hk01瘋狂抄post

原來仲會妖魔化年青人

幫推

濛狗高汁

呢篇應該要多D人睇到

捱推

你最好解釋清楚 咪撚博衰新會然同P牌仔

HK01屌你老母

推呀

輕輕一推

我冇野講

認真一問而家仲有邊間報紙係正正常常信得過，仲係報導真實新聞

我無野講！

14 雨革個時有講 但佢寫有時好中 好容易入口所以真係好多人睇

wow.....

真心仆街又要踩人地又要偷人料上位
支那01正賤種

仆街０１

識個女仔朋友係個度做記者，屌

我一早知依啲垃圾新聞喺度以分化同離間港男港女、老一輩年輕一輩

我無野講

傳媒真係俾中共揸撚住
有明刀明槍嘅紅媒
有暗箭難防嘅紅媒
加上三毛浸透留comment

可以做嘅
要確保連登本土意識同團結意思唔可以俾人侵蝕
保住美帝重洋代理同其他泛黃媒體
適時派網軍逆向反攻，離間，分化，帶風向

推
網絡癌細胞必須根除

我覺得唔可以完全唔睇共報，只係每編文都要當係p牌出post咁。
熱話問題點block都block唔晒

推
好撚恐怖

係時候大家一齊去比1星

要靠一班人持續推正經post同認真討論，推動個風氣唔係見正評就“推”形成跟風習慣
但始終輕鬆時就輕鬆，長期繃緊始終會有反效果，例如唔能夠令連登吸納更多讀者，減低影響力

仲要小心 FB page : 生仔要考牌, 西客之道, 傑出關公

呢班人開個 page cap 水之餘, 仲老作世代分化話題, 引起網民罵戰
想香港人將不滿情緒發洩係自已人身上
不滿情緒發洩左就無精神力氣去睇社會大事

最終目的都只係想消磨香港人意志

啱，要學識解毒先最重要

土共係想分化我地自己打自己，我地就應該要諗點團結/拉攏更多人相信我地真正香港人嘅價值觀(唔理出生，國藉)壯大到我地嘅群體先會有勝算

人手置頂

pish

01絕對係另一個戰場

就好似哩個post咁，“推”唔係過錯。但係都想大家嘗試發表下意見，因為各位嘅意見有機會一石激起千層浪，成為新嘅突破點
由以前TLDR變到近期睇左好多巴打嘅長文，各位巴打都好有心機打。不過唔係長文就有point，就好似之前李力持拍果條片第一次放左上連登好多巴打都中左伏

有無人想做返d野？

死全家

HK 01

屌你老味連登開台第一個星期01 已經狂炒po, 又好多自我貶值po 出現，兩者好配合。
果時已經係咪話01 係紅媒，但咁多年你地連登仔都無入腦。

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

推推推

第一樣野要做既係比一星負皮hk01， 減少新血流入

平時唔睇hk01
但事態嚴重😨😨

仲有勁多西客之道，生仔要考牌呢d fb page.
01 又炒果d po, 連登仔又轉載。果d 連登acc 無其他內容，一味轉載01 d 野。盲既都睇到係01記者自己做。
幸好近排呢d 情況有改善

誇張咗啲
佢啲post全部都係無差別為呃view抄返黎
就算唔睇01，其它地方都會睇到
大概都估到呢篇野點解會出現

但點都好，紅底食屎

推！！！！！

我無嘢講

土共好撚噁心

強帖，我無野講

垃圾01有人睇??
篇文亦不知所云，咁撚驚就唔好寫文啦，要估撚到晒你個腦裝乜先睇得明。又想反洗腦又驚撚到乜都用比喻隱喻，咩名又唔講。

Hk01真係好撚垃圾 近排成日借反送中陰D陰D帶風向，祝你地死全家

hk01創辦人于品海係台灣有個電視台叫中天

推好撚恐怖

推!!

原來佢咁多上黎抄ppst 轉過頭就連登仔乜乜乜

明明好多都係連登抄返嚟

而家除咗蘋果同立場，其他媒體都唔係好想睇

推，真係唔多唔少受佢哋影響對港女港青既價值觀

推 HK01同佢d 濕鳩page根本就係紅底
但日日見好撚多人share comment

推！

多謝高登巴打點醒

好文需要大大力推

Push
一定要保持清醒

淨係上連登揾新聞

push 我無嘢講

幫推
好彩平時都唔會睇01

狗共滲透戰術行之多年
永遠會用唔同包裝去洗腦 希望後生既一輩可以接受佢地既洗腦式新聞
我見有唔少人都信佢地係黃絲
但其實陰啲陰啲洗你腦
老老實實 中共戰術越黎越勁
各位巴絲小心

我好似完全封鎖左樓豬，頭十幾樓都睇唔到

你可能原意係好，但真係唔想睇01，腐皮咗先

不過嗰個婚姻降對我影響都幾大，睇連登睇得多。

01扮黃打蘋果就好明顯啦
而689最憎就係蘋果
01同689有路又真係唔出奇
中共最鍾意用既技倆就係統一戰線

癲

其實入面有好多問題都係港共間接造成 好似土地問題 同埋年青人喺社會向上流動性低 搞到同家人有磨擦

樓主介唔介意留tg？

不能只有我自己看到！

愛情喺好美妙嘅，大家唔好對愛情、婚姻甚至生育灰心。

保持警覺

一早知HK01係紅底
但同身邊既人講極都無人聽
要借依個機會俾所有人睇到

推

你會唔會想做d野去抵制hk01？
你方便留tg嗎？

1星支持下

O係奴隸社會, 生個生命出黎做奴隸
個仔蠢都還好, on 99 咁一世
若果個仔醒, 真係怨你一世做乜生佢出黎做奴隸

推 正皮

紅底傳媒

hk01既禍害唔會比tvb細

後生仔唔多睇tvb同埋多少有戒心...
但01 呢d從意識上入手仲惡毒

共媒01正仆街

HK01同連登一出個時都仲有人講
之後好似不了了之

facebook 最多 share 就係 HK01
而唔係 apple
Apple 現在再收費
其實中正中共圈套

HK01 投資好大打網上新聞戰
所以蝕好多錢, 早排先栽員 cut cost
但今次中共知道輸在網戰上
可能會肯課金俾 HK01 繼續打

個時D人仲屌HK01淨係報連登D野唔報高登D野
之後D人仲懷疑連登同HK01有關係

我冇嘢講

呢個一定要推

推 要抵制埋01

一定要推

真係好 cls

HK01 真係超仆街

唔好裝01 app
入面20個科學家收集data
估下要來做咩

樓主屈機
利申 不嬲唔睇呢d 紅底傳媒

傳媒成日挑撥港男港女都唔係新鮮事, 但估唔到擺埋一齊睇係咁誇張

累積人數--->滲透--->製造言論壓力---> 出現對立--->分化 永遠係中共策略!!!!!!

破解 團結一致，勿忘初心!!!!!!!

佢做乜係咁擺連登上枱?!

其實最重要即係有人係連登出PO, 再由01轉載
問題係果D PO點黎. 有D當然係真心覺得社會有問題面自我貶值
但好多都係記者自己出.

lm

長期置頂唔該

製造社會矛盾同對立
掩飾政治問題核心
屋企/工作間人際對立
令到香港人無得喘息
仲諗咩政治 咩雙普選

推 反紅媒

要小心唔好share或like到
亦可以抵制同佢哋落廣告旣品牌

一定要俾多d 人知道

XG01

牙達係抵反架wi ching

01

借連登過橋上位

推 高質post

推啦

不知幾清醒

我無野講
屌你老母hk01

感谢你们为香港发声

于品海垃撚圾。

HK01係假黃絲 真紅媒

不寒而慄

(我估) 佢係講hk01抄post姐

請到689去開幕就知乜料！
永遠記得
所以HK01嘅政治目的好明顯

蘋果不過都係偏頗泛民
有d位要自己過濾

Fucking true, HK people stay positive!!!!!
WE CAN DO IT!!!
OUR LIVES ARE IN OUR OWN HAND!!!!

你明唔明 佢抄果d 隨時都係自己人作出黎
對待共產黨唔會有誇張左d
社會信用評級夠誇張啦

係 永遠講香港人自己有幾唔好 例如港女好差
但冇乜見佢報大陸女人唔好
好多人唔記得01初初開辦嘅時候都受到兩登質疑 依家多左人睇同share更加冇人知佢底細咁

有幾難睇呀

抵啦

原作者唔係我 你過高登搵

成日叫窮人唔好生仔
又日日公審咩臭雞狗公 煩撚到

唔係林奠搞鑊大既 我諗都會繼續係咁

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

垃圾 01

賤狗01

好恐怖

共產黨伎倆

屌見佢咁撚捧連登就知,
多人用同一種溝通渠道就容易管理,
乜都關連登仔事,再由熱門話題分化世代

手動頂置

連登都成日有d 綠帽post
仇港女
仇港媽
都教壞唔少真心膠

自己睇一次佢熱話每日出幾多文同出咩文多先
諗清楚佢有幾多係真係可以自己作

我自己就認為呢個post所講既冇乜代表性
呢個post舉出黎既例子對比返佢出文既數量真係小巫見大巫
我就會話01極有可能唔只得呢個陰謀, 呢篇文只係咁啱踩中咗後生既死穴
歸根究底content farm個business mode就係咁白痴

小小野就發大黎講嘩眾取寵呃click rate, 重要唔尊重原創者
依家抵死啦自食其果
理撚得佢01定乜水, content farm必須死

btw我認同對待共慘黨誇張啲係應該
因為佢地既白痴根本冇下限
社會信用評級呢啲野一定唔只中共想做
實際上類似既野多不勝數, 只係換個名
但得中共會咁白痴用個唔完整既系統用到出曬面玩極權
仲要正埋名駁俾人屌

至於講到話係降頭...誇張到去迷信既地步，我真係不敢苟同
無助理解問題所在, 甚至令我有啲討厭寫呢篇文既人
因為我覺得佢睇低咗後生仔既思考能力先會潛意識地用呢啲字眼
純粹係我唔like呢個字眼
不過佢所講既野都係不辯自明中共冇信用一早就係天下間既共識
今日就同你玩統戰扮朋友, 聽日就玩維穩攪死你
我無野講了

從來唔睇hk01
大家唔好落榙呀

至少呢篇野令到大家睇文都有返個戒心喺度
都唔會係壞事黎

可以點搞?

好似誇張左d
有好多類似輿論其實係本身香港人同網民本身喺呢個環境下生活已經有
我覺得只係生活上嘅負能量同消極睇法
而好多人鍾意睇呢d負面野攞同感同引起共鳴
唔係想撐01
但我覺得陰謀論左d
不過take it as a critique to社會上嘅切負面情緒散播係有少少用嘅

香港01 于老闆係紅底共奴 台灣都認證咗

講多d
多唔多抄po抄其他報紙同抄外國媒體現成報導
有幾多題材係自己發掘出黎

想唔咁陰謀論嘅如果可以搵到01入面做嘅爆多d料就好

push 辛苦哂

環境係不嬲都有 但係有冇諗過係有人刻意營造負面氣氛
而且將社會既矛盾極端化同散播無力感？

火就不嬲燒緊 共媒走去淋火水

01同睛報日日玩分化

I mean我唔肯定係咪真係有人刻意姐
姐係放負無力感呢d係大環境造成
(樓價高 貧富差距 男女關係 生下一代)
而放負同講社會荒謬嘅新聞又多人鍾意睇
媒體自己本身唔expect自己有團結社會同發放正能量嘅責任
反而主要係講多d社會現實同吸引多d人睇
所以我唔敢貿貿然好似原作者咁咁容易jump到去個結論
我覺得有01內幕流出嘅實際過佢純粹估

頂！㩒錯負皮

i don’t care

紅媒搞社會分化係合理推斷黎
當然有內幕更好

留名跟進

高汁，再推

高質

推 高質文

大把真黃媒你地去揀

高質 推

k

講真01有好多專題係其他報紙冇 而且都唔係低質
所以都吸到幾多人睇佢
一唔小心就睇埋佢d洗腦文

推你個仆街01

此貼必火

仆街01

啲內容咁似之前果d乜鳩少女語錄

火你老味

其實果d咩少女語錄都係分化男女對立既幫兇

當然真係好多港女好難頂 (唔計發過夢果d)

唔好再睇垃圾01

講完一大堆野
剩係叫人唔好中計
明明成件事可以反操作
佢愈插針插得入 佢自己亦愈容易比人反利用
原理就同警狗放針落黑社會一樣
你而家明知條友係二五仔
你都剩係同自己友講唔好中計
唔會諗點利用佢？等佢鬼打鬼

你可以俾idea 大家集思廣益

所以 勿分化 大和解反降頭 KEEP住道氣先

事後先再追究人食人血饅頭啦! 我哋真係無被分化嘅本錢

例如擺連儂入自己舖 賣社運T呢D 之情人識當事者就好心勸下算啦 無辦法同無人力去FACT CHECK同公審住

呢樣除咗係人力同聚焦考量 更重要係
遲D 同樣嘅心態會俾人利用嚟落降 D人會話區議D人食人血饅頭
我覺得而家要認清呢樣嘢 我地應該准許友好黨派 (包括泛民民陣甚至熱狗) 用六月議題作號召幫佢哋選舉 只要唔扭曲六月抗爭者嘅意願 (7大訴求) 我覺得應該支持!

亦都可以令示威運動起協同作用

我陰謀論推測 對家樂意呢D捉鬼食人血之類嘅活動出現 因為幫到佢區議

俾人屌到反艇 話我左膠上身 我都要咁講!

認同 請幫我推POST

政治係污濁 勿政治潔癖

而且多D區議會把持到區議可牽制到監燈起當區出現
因為要過區議BUDGET先SET得燈

重有 要煲大監燈惡果
例如
第一個區成立多數分數會比其他低因為資料類積最多 咁大家就會爭住唔做第一個SET燈 同埋罰當區區議員

火你老母閪

Strong post

咁你有咩constructive advice

講真呢d同content farm topick ezone分別不大，為pv周圍抄post狗屎垃圾都出

至於係咪有計劃地出，我懷疑佢地有無咁醒

其實垃圾content farm你有心搵都有一批近似的文

小心高估左佢地

有戒心 點都好過低估

得咁少正皮？

我只係覺得佢地關鍵時先黎料，平時有部份係記者心機文

咁諗多好過無啦啦俾人洗左腦都唔知呀
反正一定係紅媒 冇屈佢

屌你老母支那01

正負評=rubbish

可惜好多人睇

屌推呀

錫返

高質文必推

仲要而家睇番個啲所謂被01抄post好多都係P牌仔開

發人深省

真的

緊要！
推

01真唔簡單

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

好文要推, 好多人以為香港01係同路人成日share佢啲post, 平時覺得佢鬼鬼哋無like無follow, 好彩有巴打心水清

今次真係要多謝李力持拍致年青人條片出嚟, 同香港01啲新聞對比返手法如出一轍

勿輕敵, 共狗由創黨以來玩分化玩到出神入化

有無睇過李大導致年青人條片? 手法一樣, 不過條片太明顯, 而香港01就係慢慢潛移默化, 令到班讀者慢慢從群眾分化開去

我屌呀，平時唔撚睇支那01，估唔撚到咁撚多妖魔化連登仔嘅報道

唔止妖魔化連登仔, 重潛移默化咁將唔係妖嘅都洗到變成妖魔, 脫離大眾

做得好

仲有果D唔出家用果D

仲有晴報

連登好似練蠱咁

可能係佢自己開post作新聞

思想極負面

好心寒 以後唔睇喇
推

01個fb page有成60萬like

不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

嘩屌 咁多都賴連登

01同連登幕後老細好似一撚樣/同一個集團
所以自己諗啦

我

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

有樣嘢想講好耐
唔知大家之前有冇留意開連登成日會有人copy and paste 新聞出post？

前排我咁啱同朋友討論起SEO (提高你嘅網頁喺搜尋器嘅排名）
其中方法係：
- 當有個排名高嘅網站入面有同你一樣嘅內容
- 又或好多網站redirect 去你個網
（戴頭盔：隱約記得，有錯請指正）

而嗰一排我就見到有個連登仔copy and paste 咗hk01 嘅新聞，咁我好奇去起吓底，就見到個user 九成post 都係 01嘅新聞
再入去睇佢嘅post ，佢多數post 都係post 完就潛水，唔作任何回覆。

當然，作為唔想俾link click 佢嘅人，可能會寧願佢copy and paste

有行家講過話01 好識玩SEO ，玩到佢嘅排名仲高過連登，所以google search 多數都排好前。

即係借連登去谷自己個排名

Yes , 雖然有好多人會貼新聞，但佢做得最核突
（利申：一直討厭01）

有冇id分享下

推post

有好多人係比連登呢啲post影響到個價值觀

例如港女係雞，唔好拍拖結婚叫雞過世，大量綠帽sp post，窮人生仔，etc
其實呢啲睇完咪算
但就有好多會員cdrom潛移默化左

應該要比更多人睇到

之前有CAP 圖, 但洗咗機冇咗

朋友話呢個網好似係睇SEO排名, 最近appledaily, lihkg 都升咗好多
但香討仍然係最勁嘅香港討論區

不過點都好, 唔係所有POST 新聞都係有陰謀嘅

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

我都係咁諗

HK01

知己知彼

濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛濛

推!!!!!!!!!!!!!!!!

從01開第一日都知佢紅色資本....不過香港人唔會理

有無可能係玩香港人鍾意食花生呢條水？無理由所有編輯都有想挑撥嘅共識（認真討論）

點解無理由

即係文匯報又係無理由所有編輯都冇奶共既共識？

上網講野真係唔好講太多

真高汁

推番出黎

屌死所有紅媒

垃圾黨媒比天收

仆街啦你黨媒01

咁多圖放埋一齊睇 先覺悟佢恐怖

721老銅見

721 721 721 721

721 721

幫手推一推畀多啲人睇到

Hk01 真係垃圾 成日係到扮中立

光復香港
時代革命

強帖幫推
大家請提防紅媒01

818

HK01的確係越來越陰濕

屌

咪撚睇01啊仆街

click都咪撚click

01你老母咩 帶壞人

食屎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!咪撚睇啊!!!!!!!咪撚download個app啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

一直都好少睇支那01

屌 好多老人輩都睇支那01 包括我老母

圖太多希望有個純文字版

我之前都有睇01
後來發現佢啲live真係不尋常地多5毛
加上啲新聞鬼鬼地就unfollow咗

呢排已經費事扮

幫手推返上嚟大家認真研究下黨幾咁恐怖

呢張要推

真

HK01死全家 攪到家破人亡

Facebook 最撚多呢d晴報style既洗腦文
真係好容易中招
大家記住要有批判性思考

好撚噁心 極度醜惡

咦 做乜無啦啦有人推

要再推！

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

再推

有人擺番出黎,多謝巴打你做個咁好既分析POST

一推再推

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

唔係我整架 我負責轉貼only

推，01必須殲滅

推返上去

推，依家先見到個post

香港01係紅底黨媒

個陣tldr咗 而家睇返

01 D垃圾記者本身根本係泛民友, 所以用字極之跟得貼
貪錢去01做出賣良心

大家知點解中聯辦每次都大手買入過千單位未？

拆佢總部

重要 必推

留名

慎防01風向，01死全家

痴撚線舊po推

Mon po 9瞓晒未呢

HK01 係一間好有問題既傳媒

推推

HKO1就係紅媒，與CCTVB睇齊!!

呵呵呵，呢個post唔可以沉
濛巴打我支持你

支那01 啱啱先有post 分化

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

核爆都唔割

睇完覺得真係痴撚線

hk01死全家

01死全家

推出fb share 比身邊所有人睇！

HK01 毒害人心
想分化我地本土香港人，要男女老幼互相仇恨

呢篇嘢真係要推返上來

HK01 就係大台
Solomon Yue

Push
Sorry for being late

HK01就好似elsagate既片

推
狗共招式層出不窮

PUSH

有冇得齊心report hk 01

Good

不嬲01都係黨媒之一
好彩我一向冇睇開

up

支那01

日日推，毒害人心不得好死

推，同意

香港01靠網上廣告收入，用hot topic呃下click rate姐，好多content farm例如新假期、yahoo之流都抄討論區嘅post架啦…成班傻鳩以為有陰謀

BOOKMARKED

但港共01的確重要時候就會跳出黎 插香港人幾刀
其他你諗你

Yes

好文！多謝原作者及樓主！

只要加個連登仔就好似可信 連相應post都冇

美國啲媒體同deep state都冇咁勁

性格方丈

但係如果發現許志安偷食係大陸國家機器安排嘅又好似太唔合理 Sammi會唔會咁無聊走去配合呢啲show啊

除咗達哥單嘢係明顯有人喺連登帶風向之外,其他都唔多算喎

偷食件事唔係國家機器安排
但係有堆acc借呢件事係咁開post推走其他時事post轉移大家視線

呢招好多年前已經用緊

唔推對唔住自己！！！

Thanks

留了名。

見到連登凌晨咁多分化文，推上去俾d人見到

小心中共暗中用各種媒體與手段

挑撥手足與其他人尤其是家人關係，

抹黑老人，年輕人，女性，

製造偏見，分化，

並消耗手足精神時間，轉移話題

時刻謹記我哋嘅目的，慎防共匪離間以及轉移視線

即係例如呢一種嘅 Po

藍絲老豆老母話六四學生同而家香港班學生係抵死應該要射死佢地 應否停佢地家用？

請大家自己諗一諗，值唔值得3000幾個正評，
呢種討論能唔能夠幫助到我哋爭取五大訴求？
值唔值得我哋花咁多心機時間去討論？

呢條柒頭又有咩咁值得我哋留意？
點解要浪費精神心機時間去討論垃圾 make stupid people famous ？

光頭警長屌柒田北辰！！！

呢類就更加明顯啦
呢啲七頭皮討論黎做乜？

原來達哥堅係黃絲藝人！大家怪錯咗佢

Agger

警醒post要推

幾個月之前已經罷睇
虛偽呢下嘔心

反chinazi 聲援新疆人
宣揚赤納粹罪行好時機
好好揸住支共春袋

對準政權 支持新疆維吾爾族人！

Pish

準備啟動打巢 HK01 計劃。

Boomer vs Zoomer 香港版

呢個po唔好俾佢沉
Btw支那01你含撚啦屌你老母

糖衣毒藥支那01